【無知一問】如果聯繫匯率一直有效，有咩誘因令人投資美金

如題
如果聯繫匯率一直有效，有咩誘因令一個土生土長、無諗過離開香港嘅人投資美金？

息差

但係香港唔係都會跟住美國加息㗎咩

港幣個息一定跟得上美金個息？

自己睇下依家USD LIBOR 係幾多, HKD HIBOR 係幾多

都係嘅
咁順便問埋 香港息口除咗跟美國調整之外 仲會有咩影響到
如果美國加息 但係香港經濟數據未夠支持跟 就係產生息差嘅主因

我明呢個道理 所以前提係 如果聯繫匯率一直有效 咁息差係唔係唯一嘅誘因令呢個人投資美金

美金換咩外幣都換多d la

呢兩年美國加幾多次息
香港又加左幾多次?

返去讀書加做資料搜集左先問好唔好

係無你地咁叻㗎啦

真係㗎咩 唔係都係咁換㗎咋咩

新聞都講左十鳩幾次 仲要次次美國加息就彈出黎

原因好明顯吧
錢既價值來自信用...
香港既信用越來越低...完

對香港無信心囉

美國加左8次，香港加得0.5次，你話呢

火雞係感恩節前一夜之前成世都好食好住

好多國家對兌都高d ，做過酒店執房，韓國人比貼士係比美金，唔係比港/韓幣

貨幣價值代表國力
誰強誰弱不是太明顯了嗎？

聖誕節都係一大刼

Backup既美金日日有隻大餓狼候住
你話會幾穩陣

無知一問。如果美帝通過美國金融機構唔準接受香港金融體系交易。會點

港爆囉重會點

美金會唔會爆？
如嗰美金金融體系爆會發生咩事？